黑哨三巨頭大家談到厭, 不如講下邊隊充滿正氣的球隊

黑哨三巨頭
1. 疤狗
震驚世界一役: 北京電視機
等同古代赤璧之戰咁經典
另外N場不紅, N場無12碼
球賽一膠著就12碼/紅對方
成隊波都係演員, 演技迫真

2.蝗狗
瘋狂越位入波

3.蛆
將黑哨變成好正常的事, 無錯咁

大家談到厭, 不如講下邊隊充滿正氣的球隊

正氣奪冠，李斯特城？

唔會有

你都戇鳩
黑哨無獌狗講條撚

唔識就咪鳩up啦

車路土

卡迪夫城

衰d都要講

果年2大英超黑哨隊是李城同阿仙奴

樂觀狗肯收皮啦

依句真 李城尾段受唔少足總推動

係喎, 忘記左49000
4424

我直覺都漏左隊
原來漏左49000

其實一開頭係造比阿

果時串只係買一個施治 因為攞哂啲錢買FA

但阿 造都造唔起

去左半季 開始推動李城童話

你都係想我講阿積士je
先殺蝗 再殺蛆 4強殺mma熱 決賽贏疤奪冠

痴撚線講黑哨 蝗疤蛆都係企開d啦係獌面前

睇過個新聞話計番啲誤判好似係阿狗贏英超,唔知有冇記錯

尊重啦吊！

誤判姐

阿狗入一球半球越位都叫造俾阿，咁今年直頭頒俾猁

所謂神秘既力量咪姐係黑哨lor
今年利狗d得益多到
d利狗真係同大陸人一樣

蛆同曼出到歐洲賽場冇料到
黑到歐洲黎計諗唔到又邊隊同到蝗疤齊名

想個牙犬隊垃圾黑左咩
年年比人踢到啲人傷鳩哂都冇牌，
都係黑？

4大黑王，鍠疤蛆獌

嗰年對死利犬0:0藍斯冇越位入波都俾利狗吹越

我利！沙拿下半季精湛演出為球隊得分

死獌狗黑足廿幾年
世上有邊隊比得上

屌你老母

國家—》歐洲—〉地區
所以北京電視機只能話世界第二黑
泡菜屬於國家層面，一定第二

蛆玩電話玩到俾人降班同取消兩個意甲冠軍 你話呢？

我錯了

重新排名
1.疤狗
層面：歐洲，閪班牙
大技：
北京電視機（震驚中外）
N場不紅
N場無12碼
演技學院
瘋狂紅對方
瘋狂12碼對方

2.蝗狗
層面：歐洲，閪班牙
大技：
瘋狂越位入波

3.49000
層面：英超
大技：
4424
Until we score

4. 蛆
層面：意假
大技：
黑哨生活之日常

歡迎補充

但只係地區性
未上到國際層面
始終唔夠疤蝗咁勁

阿記兩季三次補時黑殺般尼

巴塞唔計啦，只要有美斯神在陣巴塞殺人強姦都係岩既，美斯神晚晚用大能診到我地班花迷既老母性高潮都夠將功補過

疤一定第一喎

疤蝗獌蛆，排名應該係咁

樓主偶像C朗效力過四隊其中三隊
點睇

地區性

不分先後啦，順口啲姐

獌狗2季收兩個阿狗球員咧

你老母你隻死利狗今季黑到咁仲話鳩人

阿狗都叫黑
傻撚左個鼻

我利

李城拎冠個季D角球Huth同Morgan呢兩條友鋪鋪都攬實對家先吹得一次十二碼

上年擺明鏝黑 最深刻對般矛無限補時有哂獌狗Fergie time既真傳

勇狗

拜狗都冇呢個post 就收皮啦

當年阿vs利都黑撚左球

2.蝗狗
瘋狂越位入波
依招明明就係c朗招技
卡斯美路不死人又唔講

今年咪還咗俾你囉

強姦係指C朗?

冇要你地還係想屌鳩你手足黑哨都拉牙狗落水姐

法賓奴金身呢？

要講正義之師 球壇只得一隊

又話討論+2gc 結果都係討論邊隊黑d

收皮喇，對卡迪果場黑到爆

屌你收皮喇 般矛有條友補時訓地下訓左3,4分鐘你唔撚講既

果d叫執行正義

最勁係黑完仲聲大大，好似自己先係受害者咁

多蒙特啦，最正義嘅球隊
1 有情有義，專回收廢將
2 不斷喺德甲挖二線兵，幫德甲留住潛力股
3 挑戰拜狗，等拜狗無得壟斷聯賽
4 反對50+1，拒絕外資，成個德甲一齊捱窮
5 反萊比錫，反到打鳩人地球迷
6 成人之美，主力打起咗就放去豪門，唔阻球員發達

白白馬佳田

米蘭君子劍

疤就成大段, 蝗蛆就得一句

因為疤啲黑真係罄竹難書

拜狗唔係畀人黑嗰個咩

南華

咁曼市打比一樣有曼城入波拖成一分鐘姐

咁樣用罄竹難書真係難分曲直

無曼聯

獌入波就係until we score

句野從來就只有一個解釋，
你中文差就話人難分曲直

49000成日突個鳩頭出黎比人笑

願聞其詳呀
千其唔好好似上次咁
又要話我錯，但又up唔到論據